有內地遊客撕走印有習近平樣貌的海報 認為是不尊重國家主席

繼續有市民到港鐵大埔墟站外的「連儂隧道」觀看及貼上便條紙，表達反對修訂《逃犯條例》的意見。有家長趁周末假期，帶同子女到場觀看及寫上留言字句，現場設有物資站，提供少量飲品。

有自稱是內地遊客的男子，撕走牆上印有國家主席習近平的海報，之後收入褲袋，他認為張貼海報是不尊重國家主席。

在場的其他市民隨即向他解釋張貼便條紙的原因，以及香港的反修例行動，亦有市民向到場觀看的外國遊客，講述「連儂隧道」岀現的原因。

撕爛左又好尊重?

借d依撕爛習大大個樣發洩
反了反了

係咪撕走帶返大陸
如果公安搜到佢有張野唔知會點諗呢

咁又點？政府唔等於國家,就算打鳩習近平都唔代表唔愛國.

佢地簡直當 習近平 係神咁拜，大陸網連佢個名佢個相都會被人禁，鬧佢又唔得。同皇帝無分別

竟然唔跪拜仲要撕走, 大逆不道

刁大大都夠膽撕？
大膽

下次直接開波啦

偉大的主席被獅破了

拆一掛十

佢唔係寫撕爛係撕走
仲要收入褲袋喎

攞返去打J

睇左做撕掉塞入__褲

同一百年前盲目崇拜皇帝冇分別，根本冇進步過
當年有份推翻清帝嘅人如果見到今日嘅中國人應該會激撚死

狗奴才斗膽撕爛習大大個樣
拖出去斬

呢張?

刁敗敗撕完你唔好放垃圾桶呀

撕左之後袋返大陸，比公安搜到點解釋

一百年前五四

係中國民智全盛時期

唔好詆毀佢地

可能撕果個就係便衣公安

咁天安門個毛主席畫像......

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

on9 又唔見佢去天安門撕毛澤東張相

花木蘭真人版都好唔尊重國家主席
一齊罷睇

反了

內地暴徒撕走習主席海報 向中央表示不滿

你唔好借d意喇屌

拎返屋企J姐，沒事兒沒事兒

拜神都唔比

影低啲撚樣 send比老共 有曬樣 片證據 條友仆街

習近平擺係心入面尊敬架嘛
好似你咁成日講講到cheap哂
咩居心阿你

大陸都周圍掛, 佢唔去撕

收入褲袋

Rip好勇

大家有冇影低呀
記得貼番上去 佢反習呀

印有毛澤東創黨主席樣貌嘅天安門廣場似乎都好不尊重毛主席

想提佢撕完唔好周圍掉 要掉入垃圾桶

撕走開始作反喇

做乜要尊重小熊維尼

So?

ok可以大量咁做！！！

同佢地傾計la

反了反了

[b]肯定係有同志拎返去打飛機![/b]

肯定係有同志拎返去打飛機!

玩過國服lol 就知 "習" "近" "平"三隻字全部會變成*
單獨打都變*
"敵人正在靠*"
"練*工具"
"天下太*"

歷史只會不斷重演

都唔明班生番個腦諗乜，應該已經俾人洗腦洗得7788

將毛主席張相掛係天安門廣場, 認真唔尊重呀下你班友

你以為啦

大把人反佢 只不過一係唔敢出聲一係畀人剷曬咁解

就係因為佢哋咁尊重習近平,所以更加要貼多啲反習近平嘅貼紙

尊敬佢都唔得？？

比公安沒收 攞翻屋企打J

咁我地貼美國國旗🇺🇸同Donald Trump 囉

撕走掉落地？

個大陸遊客比奴隸化咗

撕完放落個袋度
要主席聞你碌臭鳩
唔係啩
你未死過呀

一定要傳去中央
一定要拉條友去打把

方向正確

應該仲大罪過泄露國家機密

放係條j隔離就叫專重

-.-

佢都係曲姐

被人好仲似畜生咁管仲咁為佢主人 共匪管得好成功啊